以獌為首果班人 早幾日唔係好大聲架咩 ?

吠多兩聲黎聽下先